上水都有Donki啦

Donki期間限定店12月14日登陸

短期租

係吖，得兩個星期咋，希望有機會會長開吖

試水溫啦，人流達標就正式開舖

我都好希望係真嘅